知唔知點解我最鍾意群姐用漂白水拖地？

因為咁樣喺office打J都冇人知
精同漂白水一樣味 冇人會察覺

我會浸個春袋落樽漂白水

我射漂白水

爛袋獸

新避孕方法？